聽朝龍翔道要人!!!

7:00一齊睇黃大仙個連儂牆
萬一太多人唯有企到出馬路

推

如果太多人睇企到出龍翔道
希望唔好阻到人返工啦
龍翔道塞既話好大件事架嘛

多人先塞到架！

push

易攻易散！